劉霞獲釋，支聯會或成最大贏家

贏你老母咩

叫口號叫咁耐，乜成果都冇，最後咪又係靠外國勢力

可想而知，六四晚會Cap水Cap咁多年，都係肯定冇實際成效